前線哨兵討論區

分享少少哨兵既教學，歡迎資深哨兵一齊討論。
哨兵最重要係陣前刺探，著得越平民越有利（常見有街坊裝，收工裝，行街裝）
千祈唔可以有豬嘴等等既裝備係身（所以要有隨時食煙既心理準備）
常用裝備：望遠鏡，手機（用手機相機偵察轉角位安唔安全、用螢幕發出紅（100米內有狗）黃（101-200米內有狗）綠（201米內冇狗））
得到轉職道具單車可以轉職成游騎兵，行軍更快偵察範圍更大。
二轉輕騎兵屬貴族兵種，要有自己既馬（電單車），窮l哨兵表示轉唔起

推唔到

幫你推

推